認真，就嚟行街都要考牌

日日喺街都俾人一字型排開慢行塞住成條路
我唔係好趕時間，亦唔係行得好快
但係唔想跟住你哋啲龜速步伐噉虛耗光陰

發覺男女老幼都有呢個問題
廢老嘅話我唔理啦，頂多畀佢玩多幾年都落地獄
啲C9/啊叔係噉，後生一代又係噉
特別係班00後，好似成條街都係屬於佢哋噉
街、電梯，甚至搭車... 自己有位就乜撚都唔理

同佢哋講句唔好意思/唔該借借又西口西面
唔講仲以為係我阻撚住條街
好心唔好咁撚自私啦 理得你幾大班人都好
盡量靠一邊行或者留條通道畀人過係常識嚟啫
行街都要人教
條路闊嘅話，你點樣亂行都唔理你啦

00後要教，連老豆老母都要教

特別係d女人行行下突然停低揄襪

除咗一字排開仲有望左右甚至後面但向前行

行行下 停低 屌你老母玩微信

唔識路又突然停喺路中心/巴士地鐵嘅落車位
唔撚識行埋一邊先慢慢搵路

一個elbow落去都咪話唔爽

應該立法規管呢班人出街要帶枝盲公竹

咁

有啲仲好笑行行下失驚冇神一個u turn做乜鳩

仲有好多人行路擔天望地，遊哂魂唔知自己做緊咩咁

好多人行行下無啦啦dab 唔知做乜

落樓梯u turn先最離譜

如果呢班人擔遮仲麻煩

好心行緊街就篤少陣電話

岩呀
最僧d人行路突然cut線，唔會望下後面有冇人
同渣車一樣

落電梯嗰啲位都係 搞到塞撚住後面

一切都係因為香港太撚細但多人
係外國爬都無人理

太多人
點解八九十年代無呢d問題？

成梳蕉咁一字排開

阻到人又累到人

啲女人全部都係蟹
無啦啦打斜行，又斜返轉頭
Z咁行做乜尻